0839將軍澳警署大量防暴上緊旅遊巴

搵車撞鳩佢?
放鐵釘?